這就是五糧液

中國的五糧液
世界的五糧液

嘩~

又可以block一件五毛或者假膠，so good